港鐵不如學吓日本啲鐵路公司

港鐵今日又故障
搞到一大堆人返工返學遲大到,比老細or lecturer 黑面
好心學吓日本啦屌
人哋鐵路延誤會喺電車站派延誤證明
證明個責任唔係喺乘客度,而係喺鐵路公司度

屌你港鐵道歉咗就算, 年年加價但又冇實際改善措施,更加冇補償方案

真係唔屌唔得

其實去客戶中心攞就有

你去港鐵app 都可申請 港鐵列車服務受阻通知書 ，可email俾你

鄉下仔，第一日搭地鐵